[Dota2] The International 國際邀請賽

冇人開post討論
有冇dota2手足
今晚會踏入第3日
總獎金已經超過2300萬美金

Liquid應該冧莊架喇
GH同奇跡哥狀態太好

今屆唔係太好睇
隊隊都差不多打法 無晒特色
完全考實力 好難好似ti6 wings咁靠戰術贏
搞到無晒爆冷 贏親都係2:0直落

版本又係唔平衝
場場都係Ursa Clinkz Necro Tiny VS呢d
IO同Chen nerf到仆街都仲係非ban即選
仲有Enchantress呢d放都唔敢放既英
搞到ban pick都無聊埋

最多都係等下一輪敗者組
都仲可能有d有趣組合／戰術睇下

OpenAI幾好睇
中路潮汐買眼
DP開大farm兵
Rosh眼直接插河中間
完全係新meta，笑死

香港唔會有人打DOTA. 有都唔會同香港人打. 日日PUTANG INA MO 仲唔夠皮

路過留名

連燈力量

真係燈撚到
自隊

第二場Pick乜撚野alchem啊屌

Gyro Ursa Alchemist

雙數年魔咒

Sumail

Arteezy

咁都俾我燈得死

屌你老母

屌... 點知隻gyrocopter 會全鋪派膠嘅啫

其實liquid今日咪放水
有張卡放咗miracle，得10幾分
屌佢老母

RTZ真係年年TI關鍵位就派膠

佢有冇試過大賽唔choke

輸ban pick
其實全隊都打得唔差

今朝起身打緊第二場，見到Miracle 0/7/0
心諗 。。。

佢地太睇少maybe
次次都放佢counter Miracle

TI3睇到TI7留名推下
TI8 冇時間睇了

支那唯一一隻叫做見得吓人嘅mid

點解香港咁少人玩dota2架
明明玩過LOL咁多
雖然我都只係每年出battle pass先玩，玩到ti完

好玩過*

Miracle成場比人禁住黎打 Farm唔起

Dota好玩好多 但好多人覺得唔易上手 相後LOL容易好多

我早幾年初初玩dota都覺得有啲難上手，但慢慢玩落又覺得ok，雖然仲有大把地方可以進步，但真心覺得係好玩

排得近又多 on9 peenoise/泰仔
排得遠又lag
打條撚咩

排日本ser好似多大陸人，但通常幾勁，唔想嘈可以mute哂。我覺得有時仲好過排東南亞ser

賤種PSG

嚟discord一齊玩

今晚大家睇好邊隊

支持Zai
VP狀態好差
如果CCNC唔好輸線輸得太勁
Optic應該有得贏

不過講到尾敗者組4隊都無可能打得過EG同Liquid

除非Artour詛咒又中

咁講啦 其實我覺得今年係OG會贏既
Notail 一直個問題都係佢完全唔識farm
依家比佢打返5號位 全隊好似生猛曬咁

雖然佢始終要過LGD 但係我覺得唔會一面倒比LGD炒
希望topson生性唔好送頭啦

Secret愈打愈好，睇落都唔錯既
不過太飄忽
Puppey有時d ban / pick又太硬頸，佢覺得會贏就唔肯ban d人地打得好既英，結果就俾人outplay
但當佢地狀態好果時，連liquid都唔想對佢地
希望唔好燈死secret
但secret對liquid應該好睇，好刺激
好期待d 不停buyback既聲

連登仔

呢場唔叫燈啦
VP第一場打假波先睇落好似有機會咁

大巴黎 咚咚咚

隻 Huskar LV 7 嘅時候 對面隻dk LV4 farm緊jungle
第一場根本就係強姦

假波啦 鳩pick既 最尾果波團戰隻gyro擺明送
正常點會pick兩隻無控既support

Vp冇啦。。。

LGD

一路贏 係咁贏係咁贏 然後 upper bracket final 派膠
根本就係ti2翻版

liquid輸咗之後想撐my boy Artour, 但係又唔想sumail同s4攞兩次ti先過liquid,搞到好矛盾依家

尋日crit撞鳩notail
有花生食就乜都得

你估係特登定點 不過認同有花生食就ok

Fw god

班大陸仔high撚到癲 講野仲多過兩個casters

Eg解決唔到fy roaming 就應該冇機解

想睇eg 贏 但係個唔太睇好佢地個pick

eg個draft好似對線團戰都輸俾lgd
好睇crit發揮成點

Fy willow 應該好撚煩 好彩 s4 critv壓到線

Sumail over extend jor

sumail

希望eg 頂撚住 等rtz 打後期 kunkka warlock willow 打團戰真係好撚難頂

咁都唔死

有同高燈仔玩過 有個好似叫咩龍..
好撚ON9 向度係咁起人profile睇 又扮晒大哥...
話左新手..你又唔講又屌人出錯裝
痴痴地

屌 fly 咁都唔撚走 返轉頭放個blast 痴線

唔緊要 慢慢學 dota 冇咁易上手

咁都deny到

Gg

kunkka wraith king dark willow
cc多到

Lich唔係good pick 冇咩效果 唉

真心玩d有得禁人頭stun 加sumail大去秒luna

唉 輸左個draft my boy artour

gg rtz

未玩過DOTA
但覺得比LOL 好睇

希望og砌底lgd 唔想再聽班大陸仔鳩叫 我現場睇左頭兩日已經冇再去 頂唔順班大陸仔鳩叫 拎個first blood 又話贏了贏了

same 近一兩年先開始睇

但係今年中國年...

第一日去睇 已經頂唔順 班大陸仔好影響氣氛 中國都係得lgd 其實佢地playstyle 根本就係抄鳩左vp 配合埋中國隊打團戰個種 好小心既特性 所以好撚勁 唔會亂送頭又唔會over extend

Og fan
利申 Frankfurt major撐到而家 bigdaddy

OG

樹甲 冰甲 spec 有d料

Topson 冰雷invoker

凍雷冇魔法輸出

我諗應該有game 5

Fy打得真係好
利申：想燈死大陸仔

Game 4 非常刺激

幾多年無game5
好撚激動，好撚精彩

og

大陸仔要贏了

連燈仔

OG COMEBACK

燈死左兩路barracks

og comeback
ana ember

你氣不氣

新一代燈神

Chinese Year 魔咒都贏唔到連燈仔

次次EARLY GAME都輸 , 跟住COMEBACK

OG troll chatwheel to TI champion

Fly